佩雷斯：拉莫斯不能免費離隊

【Now Sports-體育】皇家馬德里會長佩雷斯受訪時重申，拒絕讓隊長沙治奧拉莫斯以自由身離隊，以免為其他球員開壞先例。

據西班牙《馬卡報》早前報道，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）因被會長佩雷斯（Florentino Perez）認定是歐聯16強出局的罪人，對球隊感到意興闌珊，欲在今夏離開已效力14年的銀河艦隊，在職業生涯尾段到中超掘金，為將來退役打算。

不過，佩雷斯周一接受西班牙電台訪問時表示，不會讓這位已年屆33歲的中堅免費離隊：「他的經理人來到我的辦公室，表示有中國球會對拉莫斯開出很吸引的報價，但他們卻未能支付轉會費，以避免被中國賽會徵收罰款。我對他說這不可能發生，皇馬不能容許隊長免費離隊，因為這會為其他球員開壞先例。」

佩雷斯於2000年首次擔任皇馬主席，雖然6年後尋求連任失敗，但在2009年終能再次登「艦」掌舵，並為球隊創下輝煌的10年。當主持人問到誰是他的最佳收購時，佩雷斯認為：「基斯坦奴朗拿度是我為球隊簽下的最佳球員，我和他有很好的關係。我們之間沒有任何問題，只是他去夏表示欲尋求新挑戰，會方才讓他轉會到祖雲達斯。」

象徵性1蚊

c 朗唔係佢上手簽架咩

好肉酸

佢過中超踢應該場場波都同人隻抽

未必夠打 可能幾場已經俾隊友收山

係上手簽 DEAL左之後佩狗黎先 變左好似C朗係佢簽咁 所以佢一直都唔當親生仔咁 反而猩猩呢D

雲加出手啦